香港民族黨，14K，新義安，和勝和，水房

警犬只會拉民族黨坐館

其他社團走粉殺人當睇唔到

南生圍燜燒，CloseFile！！！！

一個字頭的誕生

民族黨何德何能

唔講咁多，香港警察真係好波

好似唔可以展示黑社會名稱

安已不

報警撚召喚

陳浩天日日話自己3合會坐管都得

講錯fans勿插

原來民族黨咁大來頭

古惑仔6之香港獨立